[投票post] 影大頭相唔del，打定唔打？

有關私了風氣開始流行，我希望大家小心一點 ！

相信大家係「私了」既同時，都知道要出師有名，而且用既武力要相稱。我認同「私了」係有必要，亦相信大家喺選擇武力程度嗰陣既判斷。

問題黎啦：影人大頭相之後唔del，應唔應該「私了」？而且要用咩程度既武力？

應該，運動持續咗三個月仲影人大頭相，仲要唔del，一定唔係好人
唔應該，香港冇肖像權，影人大頭相嚴格上冇犯法，可以用其他方法處理

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

pish

爆電話好喇

呢個方法唔錯，不過法律上destroying property罰得重過assault，不幸俾人拉到既話就

老實講，人地出手先自衛

我地手足都成日影鳩d廢老藍絲大頭

包到實一實 影大頭都唔怕

其實記者都影到好多人大頭，仲有喺高樓大廈zoom落嚟嘅cam，呢啲反而無人理。
反而啲廢佬又唔會企正喺前線，影完都冇渠道幫佢散佈，其實唔駛太緊張。
認真上裝+上妝保護好自己好過嘥力氣同佢嘈

我諗示威者依邊一定要保持一個被打壓嘅形象
有人真係物理上攻擊先還拖

投你老母咩

Pish

值得研究下去發夢有人 企定定 全時間用手機拍video嗰班， 奇怪係和你飛行街都有人全時間拍 和理非 嘅大頭 video喎

唔通係拍實驗 新聞紀錄 電影？ 攝影師係大叔嚟喎 ，要同大叔傾下偈喎